4k 電視求推介

想買部40吋-43吋既4k 電視放係房
大陸牌子都無所謂
本身掛緊部32吋係牆 唔知個架掛唔掛到43吋